有幾多人同我一樣覺得 Trump其實收左皮？

日日見到好多好消息，但其實係未圍爐自 high呢，唉

三毛Pr扮失敗撚放負Blocked